CS:GO (82) 🔫 嚴正要求連尼住幫會員：因管理不善del post

要求del post

唔忍心見到細蚊仔弱小心靈再受傷了

推

屌你老母痴撚線
頭先個個post都見到肥絲大隻d reply
忍唔著先開依個post
而家無啦啦變左我錯，係為刷存在感
痴撚線

隔住個MON都feel到塊面谷到紅哂

又落雨
出面返工啲人好慘

落雨都要番工即係抵淋架啦

淋緊

橙

shabi

[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白

Live

我已經有老公

唔係俾面gavin都唔聽cga
個event真係好撚廢

個直播後面應該無技術人員, 爆咪無人fix, 鏡頭視角用lol內置垃圾智角視野, 竟然唔係manual, 又無團戰replay

咁巴閉咪唔好聽
自己去搞囉
你地啲90後

TRASH CGA

hk tec9meister

yes
see dou me 1v4 之後nerf左

個live post

溝女大師

笑撚到

係電腦後面玩下mouse keyboard都算運動 唔好講笑啦

仲話要政府資助你地打機追夢

阿叔細個乜都係自己用雙手搶返黎
而家個老婆同洋樓都係揾命先有

咪係
D廢老出街玩POKEMON GO運動量都多過班廢青啦

不過唔好話阿叔打沉你地

做人唔好下下想靠人

要信自己

當年我都係信無野係憑自己雙手同一把ak47 係拎唔到

好撚辛苦

尋晚比cathy榨哂成袋

而家行路兩粒睪丸撞到個袋都仲痛緊 好辛苦

食返啲蠔補充下啲子孫啦

yau mo ppl play pubg

mo

狂刷solo 賣Pubg 新箱

DUODUODUO

返緊工

Solo 搭飛機搭到最後殺掛機

8mins 一場150-200分

買隻戒指求婚幾錢先夠心意

用草織

lm

tungy蠢撚過bbd

😂😂

錄左我成個鐘話無錄

apple客戶服務專員真係好好人！

- 分享自 LIHKG 討論

Dino...

～

174 49kg
仲瘦撚過我 唔死吊住條命做咩

...

佢block invite問人做咩唔invite 見唔到fdlist有人on

新9up 方法

諗起成人台貼賓周個post

有冇ching入過去睇

del jor 一碌好細既jer 相

睇完

你好大？貼黎睇下ok?

我係絲打

貼兩隻奶出黎la

不露奶就滾蛋!!!!

PUBG

乜鳩呀
發燒燒撚到仆街呀

食唔到雞!!!

琴日應該係食唔到雞
谷住道氣就病倒了

上次發燒食左個肥婆第二日就好番，NWS 可以試下

不了

估唔到2017年,仲會drop CS:GO Weapon Case比我...

曼德拉效應?

打咁耐csgo
第一次被人vac report

who is this

香港電競音樂展咁成功
valve幾時比香港搞major

Emilia tan

淨係諗起有大J同達哥就好想去

Sunny -> Lowel

發現我全部comment都有1負評

連我個冇人理既post都俾人推返上黎

睇黎糕po又多隻狗mon po了

成班又要屌
又要睇

條友都幾撚好毅力 糕po 81果d我既留言都負評埋

steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-bM56S-ELKOj-rFfEh-WmE8E-fS5KQ

屌你老母臭閪香港外掛狗 打啲垃圾austria map都要開外掛先贏

開齊自瞄透視

做得日狗差唔多拉ching

我都巧想屌Emilia

屌你老味 上半場係咁攞deagle爆頭都算 下半場我地贏緊14 即刻開恆哂 跳起攞支awp爆頭

打呢啲垃圾map都要開外掛boost rank 係咪咁撚廢

咩人先會去打Austria...

boost呢兩條傻閪 nova ak仔

啲蠢人幾時死撚哂佢

玩下smurf 排下呢啲鳩map玩下都撞到呢啲賤種

無朋友打mm

屌你老母
PUBG又拎第二

用外掛都唔俾會唔會太霸道=.=

個天唔俾你食雞

Dosia

玩新mode
當CS咁玩
EZ

交左上網錢了

覺得係將來嘅我

真係乜撚野人都有

好挽到=.=

到底係邊撚個係到負評D留言 好撚濕鳩

呀因管理不善你唔係咁夜都唔撚訓下話

我想知張枱污唔污糟
獲獲都直接放係度食

上一個post d留言都負評哂

痴閪線= =

食炸雞髀放係keyboard上面添了

你裝落個碗度，D細菌都識從張枱爬入個碗

污唔污糟真係唔係重點

屌你老味油淋淋搞到張檯痴立立想點撚樣

講到d細菌冇手冇腳跛既咁

食完一定用條脷LAM埋枱上面剩低既雞汁

將D油手抹哂係件衫到，然後就開始拎起隻mouse用電腦

你個frd靜左駁唔到

呢句真係正撚到仆街

笑撚到我嘔水

個channel 好笑到癲....

好似中學果陣D 朗讀

隻狗又吠了
自己叫人隻揪先都可以講撚到人地撩佢先, 真係叻撚到
我驚你老母閪咩, 成個小學雞咁, 發撚完夢未?
我係咁撚toxic架啦, 點解? 因為我唔撚想輸
你咪繼續玩到成pat屎咁囉, 關我撚事咩傻仔
關你撚事咩傻鳩, 死撚埋一邊啦
繼續吠啦傻鳩 你咁關心我go唔go pro嘅, 做咩啫
自己發火怒屌人先就認啦, 有D自知之明好嗎?

我有我嘅問題 佢有佢嘅問題 關你撚事咩臭閪
唔好懶撚係野咁啦 食花生你咪企埋一邊食囉 冇人阻住你喎
一齊玩咪好來好去囉 當人狗咁撚人地咩感受??
你大可以一句唔歡迎你 死出去啦
isn't it really that fucking hard?

乜我唔係一早俾條戇鳩仔bam左咩? 究竟有幾多層天?
你唔係天真到我會再入ts下話? 我再入我係狗啦屌你老母 你唔撚好同我講個forum你開?
我老母上個禮拜死撚左 火化埋 你教我點做啦仆街

弱智仔咪撚打cs啦 返屋企玩車車就啱啦 屌你老母閪

佢係咪有D痴利根

屌你老母flusha 個xray

河狗

？

walao大陸c5又比volvo bam...
d skins upupup

封埋c5

Opskins無做野我打死都唔信

真心問c5衰咩, 除左交易乜都冇, 咁都唔得

阻住opskins發達

又要死番去用貼吧

Opskin幾時死

鋪路比國服姐

d 大商又唔見幾多錢

好多負皮

[img]blob:
龍狙十萬

龍狙十萬

唔撚係掛

呼吸到南美的暑氣！！

開下認真post洗底又要開膠post了

又關我咩事呢河叔 邊有咁得閒負皮你=,=

幾時話你比負皮我

咁岩係TS見到你個語錄貼出黎笑下

sty好慘
俾個蠢過bbd既tungy bully完又俾河仔笑

仲要俾ckf串 喊左成個禮拜

開心就好...

你都會覺得人地慘

又笑鳩我

幫手like下 想贏個pedal

pubg啦on9

LTC起飛了

都話冇錢 屌你老尾！！！！月尾先出糧😭

要返工
笑左

咖哩哥

你一日搵幾多 無條件share 20%比我OK?

岩岩00分先賺完錢
而家等緊人買早餐畀我食

咬緊老綜不知幾爽, 美國冇咩?

老綜加去食物銀行 爽到

去麥當勞食杯新地筒又一個下就

食in n out係爽既

hi adam

點呀西瓜

BITCOIN 100蚊100蚊咁升 好撚癲

我早兩個禮拜1900 ALL IN BTC已經發左達

係到等傻閪LTC升真係谷鳩氣

屌你老味搵唔到架車泊左係邊

fast la pubg

in n out個parking滿撚左

泊左去隔離街

唔記得左係邊條街

下次提我泊車要用google map cap圖

google map有同你講你泊左係邊

之前用開apple carplay, idog map會講
近排google map都學左呢樣野, 話比你知你泊左係邊

本身我都想入 孝囝叫我忍

搵到架車了 屌你老味

兩個鐘28xx->3160

刁那孖

買700 好過啦
hsi 就黎2萬8

求其買隻股都賺錢

好high

LTC爭仔d啦𨳒你老闆

hi 5ho

opskins又然

唉 成半個月都係呢d價位 真係喊不出聲了

點

點呀 屌你老母謝西瓜

完爆左煮家男人

you d comment....

慣左了

去igxe入skin , 拎返走 ，banned
去c5 入skin , 好彩拎得返 ，banned
ho ball

手足入返手700 ok

Fifflaren食左dreamhacko個asian

link
dreamhack asian?

asa akira?

讚你入到pro team 都記一個禮拜

Sue Lee

Smix

u dim g

佢地D眼妝我真係唔識欣賞

又BULLY人

岩岩屌個陣佢講

佢條眉好誇張

Fifflaren一直都係NiP最靚仔player

好撚樣衰條女

Sue lee vs Pansy

Pansy

pansy la

五河被屌實錄(PUBG)

有冇j圖牙

請留意公告

s1uj0R！

你係柒就係柒架啦

貢講野既

［多謝豬蛇] Emilia個衰妹的閃卡好撚正

我跟返條友講架炸,-,-

成班辣殺

連登真係咁多弱智

前晚俾俾河哥笑完
今日就百幾個回覆

Ging

連登撚狗黎講都算香港最好撚

小屁孩confirm

ANY 5E

電競節勁多女wo! 咩意思

此帳戶已棄用

5e -3

HR realllyyy don't want to let ANGE1 go to Na'Vi it looks like.

Heavy negotiations

At this point Na'Vi aren't 100% sure they want ANGE1 (according to Ceh9)

ange1 electronic 都唔去navi 既話仲有咩人去

有訪問話navi出25k mark哥都唔會返去

依d垃圾得賴屎仔鐘意

想g fnatic換咩人

ok

olof到底去唔去Faze

去

會唔會搵返GODSENT D人

lekro / twist / pronax
dennis > fnatic

C5連個網都上唔撚到

chilunsin shroud pubg ho ging

辣殺C5

有冇人可以帶我爬下rank
而加 dmg
正係識打 cache dust2
識行 mirage inferno 同 cobble

放低你個steam link係到 遲啲會有人搵你玩架啦

走晒olle dennis既話
應該都係lekro pronax架啦

勁到

any 5e

煮家男人ckf

ckf係笑波子冇乜人知

5E 買VIP,個支付寶一定要中國版?

入左錢落支付寶hk

CKF係地鐵玩JJ

唔用paypal買?

上次用完paypal 先發現中伏....
用paypal 會貴D

依隻碟

食肥婆槍法先會進步

岩岩開台講波
你問我答

徵一位c da出黎扑野

full

Shroud係唔係諗著去打pubg pro
咁撚勤力既

C9齊人了

Niko係twitter狂開post洗底

好學唔學學埋rex d衰野

話咩自己唔記得個刻發生咩事
轉頭被誠實小學雞笑返
記得個晚唔記得個刻做過乜

發覺niko seized一齊渡假之後勁返

唔敢想像佢地做過d咩

我吃了5隻煎蛋

69

話唔定棍撞棍都試過了

邊個做1邊個做0

Forest?

Niko嬌喘一聲倒在seized既懷裡，喺呢個時候，niko眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。seized一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從niko衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而niko既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

forest結婚了

Seized隨時會走去奶niko個胸

個個都跟風結婚...

性交轉運

styko to mouz

河仔，要記住LTC 永遠係後發先至

curry9 原來有人做緊了

Bitcoin枝陽燭長過我條撚了

望係咁望了

次次ltc 都係3隻裏面最遲升，但你睇其實佢今年升得最多

當你月頭買左BTC，佢1600 果陣你都嚇到瀨屎...上番2600都放左啦

揸到佢50k

開gta揸架跑車兜左兩個鐘風
又慳左一舊水油錢

訓醒雪櫃有罐汽水飲下已經係上天最大既恩腸了

請問dust如果知道tr會eco rush b而且係第2/17回合的話
會唔會2個ct都係b門衝鋒槍入去守

有人寫左bot負評你???

如果知人會rush b就5隻守撚住個B啦

掟粒火加粒閃，仲RUSH就打到佢蜜蜂巢

痴撚線，秒速負評咁制

我係話mid望到人地想去b

我重點係問會唔會2個b門入
有人講2個守b一定係一門一window入

你本身咩set up先

212

本身setup唔同 隊友D位唔同

rotation都唔同架WO

想打retake怕比人lurk屎忽既咪賣撚左B果隻等retake囉 仲要係anti eco round 人地無nade無smoke無盛

212打ECO RUSH B都爆既話DEL得GAME了

點企點入B都得啦，驚RUSH 就掟火掟閃，除非佢地隻隻ONE TAP ，唔係B 一定RUSH唔到....

玩楓之谷溝台妹先

見D傻閪係到開呢隻垃圾game私服真係得啖笑

根本呢D休閒game精髓就係溝女

REX咪咁無聊啦 係到比負評

玩得楓之谷都20中到20尾...仲妹....

有俾死全家.....

我都唔明點解d2可以rush b成功

本身都係咁諗

見到巴哈楓之谷人氣仲勁過LOL就知台妹都係想比人呵護的 LOL太hardcore了

仲有多唔多人手槍戰贏左
下場就起ak/m4(有錢買埋甲情況下)?

多呀

講真ump狗先用的

D2 守B 最悶，仲要冇咩人殺，想嬴又唔介意bottom就守B

屌老母

beanfun 3.1MB要down 10分鐘 做乜閪

呢個真

推下tunnel都驚比隊友屌

反而打ZZ果D仆街舖舖推到閪咁都無人理

ZZ/mid 果d frag位 根本係俾中二病小學雞打

打DM都練AWP果D ON9閪一定係專打MID搶FRAG既柒頭黎

見D人 CT對MID，下ROUND我一定SMOKE 撚左個MID佢

要進入楓之谷既練級地獄了

升到200LV就有台妹白滑西屌

自從練左枝銀雞番黎之後，每一次長槍都好想俾人翻盤

賣ak neon revolution + awp fever dream

一定要一齊買 200$ hkd

both FT

rex 有無8591acc

Stfu

冇負評了

以條友9成開左野....

比人打柒左唔GUR?

佢自己黎

死外掛狗仲敢PO出黎 屌你老母

maplestory pro player

升到200 d台妹都十月懷胎左

有個職一黎100LV

THE LOW MAYS

係幾撚正 幾有膠味 買少見少

nmsl
掛狗

咁撚廢都拍片

push ban 7 hi

(笑)

破你膠處

LEON 個衰妹

我幫左LEON買左PUBG

你仲有冇賣GAME
我細佬想買PUBG

IGXE 同C5 都收左皮，邊有平steam wallet 牙=.=

轉去國區買

我果陣搵taobao搞掂

北韓核彈若空中爆炸 「電磁脈衝」將癱瘓電網

變homefront

白痴就白痴啦屌你老母

利申:電腦白痴

睇撚到起雞皮

條片留言個句
我好鍾意呢條片啊～

真是打左下冷震

而家d年輕一代真係愈黎愈柒

衰妹係emilia，衰仔係?

Rex

食負皮啦你

抵啦

熱撚到

隻手出晒汗 挨埋去d ol到😤

都話左全球暖化係真....

一開門已經想返屋企

之前仲話反全球暖化，s!u j0R

想做太空人補返個臭氧層

單押x1

打少D CS 排放少D溫室氣體啦

連p真係弱智

跑車浪漫旅

80年代香港夏天係10幾度, 全球暖化好癲

Best game ever

呢個plot正唔正

旅發局接獲林建岳通知，就鍾培生上述言論，由於影響其名譽，已採取法律行動。旅發局就鍾培生指控，逐點反駁。首先，對於政府給予3,500萬額外資源，當局指並非只用於電競賽事，同時用作舉行SMTOWNSPECIAL STAGE in HONG KONG演唱會及Festival Zone共三大項目。

gd ball

鍾仔你唔係要敗壞家聲掛

電競個日d 前排飛仲係任買
smtown 個日d vip 飛炒上5000蚊

比錢睇mon

屌你呢個世界細撚到

有幾？

自從每個人都係你中學圈子入面搵到 我信左了

唔話你知

HI LOKHO

祖國嬴左灣灣冇人講?

糕PO已死

特首大大同D韓星企埋一齊，第一眼真心分唔到邊個係明星

班韓星好似紙紮公仔

垃圾韓狗

sph

squad而家多左咁多野

呢幾日轉左hypex cloud1 停用左語音會聽唔到隊友開mic講野 要開啟返先聽到。

我記得停用左都可以聽到佢地講野🤔 有冇人知點搞

正WO
有冇人玩

玩果陣未有mortar，試過兩隊人係個倉庫守守到冇哂子彈又起唔切ammo crate，對面總攻擊，堅守到其他squad黎支援真係熱血到
隻game係好玩的，個community仲要唔toxic

我阿又然

Prize pool $768

get right條女

新女正過之前果個MILF

香港之光

條女仲要係香港人...

呢條女係香港無法生存...

GTR真男人

正好多 之前個個真係狗也不屌

Help push

0/10

我都想養隻黑人

越南仔唔識打ct就唔好發脾氣

屌你依家pubg啲外掛識隱形...

三條垃圾開外掛boost rank

呢班賤種賤在你贏到14round先發力贏16 14

咩叫停用語音

原來糕po 真係好多mon po 狗

hi v2 perceive

why

小心講野

me 5 gang ga

stfu noob

西藏有機會打得成

[ush

??

天水圍天華邨葉國球先生做狗公又真係幾叻仔嘅

去錯地方wo大炮賢哥

做乜鳩?

天水圍天華邨葉國球先生 , 我知道你係到啦

我就係佢 點

怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺

點撚樣呀

係咁PO我相 我都忍得你耐

咪扮，我先係

話你聽啦吳賢

我屌你老母 你條撚太撚細餵唔飽條女先比人搶咋傻閪

你知我係到唔係好撚威架咩?屌你老母出黎啦

#1
葛咪戇賣lee哩娜
3 日前
利申左先
小弟包莖 未扯5cm 扯左到盡9.5cm
打j通常龜頭都未反到出黎劣多幾野已經射左

今年廿三歲了 女都未溝過
自問樣唔差(玩過dating apps,用自己自拍都幾易搵到match既女)
中學亦都有師妹追我 未去到扑野果個stage我都主動叫分手
但係次次傾耐左都因為jj尺寸自卑而主動同d女疏遠

有諗過叫雞破處 但係都因為自卑怕比隻雞笑

今次我撐牙賢

都長過你

大佬,我食緊早餐嫁

我係你後面 你岩岩係咪笑到倒瀉左杯奶茶落條褲到?

呀球唔好同個傻既嘈啦

我叫waiter拎紙巾比你 下次小心啲...

唉 我忍氣吞聲左好耐啦 佢根本係到老屈

雞蟲

好多窮人mon post

住天水圍元朗D牛屎佬都夠膽死入黎搵人

唔撚知個醜字點寫

睇下條白痴仔

sorlor..

好耐無睇過賢仔開台

開台打飛機係型既

A1 city econ!!!

邊個搵我 我就係呀球！

睇D隊打正到...

好似

真係好似

當這地球沒有花

似邊個？

係屋企平時都著住對出街鞋既人係做乜鳩的

買返黎唔著做咩????

痴撚線 仲要著埋襪

發現半個鐘都未有負評 個bot應該死左了

糕po已死

好污joe

屌你老母鑽撚左兩個鐘嘈到仆街

siu jor!

帶耳塞囉

河哥好型

有hi用咩

睇到喊

😭

聽日捉雷鳥！

麻煩各巴絲(最好絲)填呢個打機mouse問卷，我會將你哋嘅意見交比廠商睇

班女人手細 開左個po 話填問卷寄畀廠

睇曬成個po 講嚟講去都係因為賣街嘅mouse 全部太大隻
所以想要隻for 女人嘅細mouse

收集問卷寄畀廠 把自己看得那麼高

吊牙 個po得一頁咋wo

討論mouse 點會有人理

而家玩爆爆王 都唔知d gaming mouse要黎有乜閪用

近排都冇再研究gaming mouse 了
慳返啲時間同錢直接買外掛好過

各位手足不如講下大家係邊頭玩
識玩既一齊玩會唔會無咁勞氣

錯POST

= ="

柴狗返左黎香港咩

未
但睇得多d人唔識打raid, 好撚驚返去比人雷撚住哂
呢家自己ac ok夠做, 提升緊女友戰力

我去開金雞既

最中2放條毛毛蟲出去激D廢老

D人成日話班廢老用幸福蛋, 比我見到一入去, 唔好話10隻, 見到6,7隻都會火滾

唔用腦的

自己走去打三星都無咁嬲

哪有pass

糕po always dead

faze olof PogChamp

玩爆爆王同3個台妹交換左line了

55

TEST

ckf

俾連狗BAM左=.=v

話分身帳號....

根本一直MON住我=.=
我之前係咁改名佢就加改名限制
係咁開POST就加一小時開POST

好sad，好彩入到A1 又多幾個帳號=.=v

點解連登d細蚊仔成日盲反我地南亞人

好過佢地ｄ中國人啦。。。

咁都ban

連囝做野洗唔洗你教...

狙擊得連囝多睇我唔背眼好耐，貢小器都有...

睇得自己咁高

連囝好波

你問下連尼住囉=.=

@LineageH

根本好多人都咁做先改。。。
邊會係因為你

你仲認真過連尼住=.=

連尼住支持港獨
唔會係壞人。。。

我都支持港獨，佢BAM我算唔算搞分裂!!!!!

乾坤一開, 三七氣流一開

無我地南亞人支持連登
連仔一早破左產

BBD

冇我地你地買波鞋有咁爽????

28歲了
屋企催結婚
但係我仲係a0

點算

我41 都未驚

rex點解比連仔ban左

冇野了

我既文字識別度高到唔洗開名都認得我....

人口十三億

方案1：
-lofmeister -Dennis
+Golden +Lekr0/Twist/Karus

方案2.：
-lofmeister
+Golden

因為我感覺到有你既氣息

Golden控唔控得掂架

Olof真係走 就唔想做fnc fanboy了

shiba 有樣睇

不過olof走
Dennis 9成9都走

走啦
fnc twitter都叫人send olof tribute 比佢地

golden幾勁

死全家唔該

佢地

Btw fnc需要second awper

zeus返去就好睇了

Esl Ging

輸幾多

(兩難)你寧願同欣宜做過愛但冇人知，定全世界以為你同欣宜做過愛?

你呢

我已經比你地屈到話我鍾意肥婆啦
仲有得揀咩

15:15

我地個隊有個以暴易暴1v3

有
請講

好波!

pubg唔俾玩花式電單車....飛得太高會自己跳車....

辣殺驚

我係真心想砌欣宜一鑊的

D人訓哂

ALL DAD

K

想玩SQUAD

要有個勁既隊長lead住先好玩，隊長勁難做....

dennis 都走硬架啦 佢自己本身唔想同jw一齊玩

penta friberg

屌那媽

BTC又偷偷地升左1舊水

LTC 少左0.5

吊spectrum老母

上網又無啦啦中午死撚左 屌你老母

charter spectrum我屌你老母笑西

起身捉雷鳥

唔鼓勵= BAM得?

吹？

report左你係我分身

估到

LUL

愛國的扣波666

any link ?
me want friberg join c9

每5個打CS既人入面就有1個肥仔

每隊PRO都只少有1個肥仔

update jor

gofatez

正能到哭

日日為我既生命感恩
日日劈完友就開支香檳

who play 9 him..

No flusha no Brazil dog
=
Flusha is God

1212

前日玩過呢招 挺爽的

個pokemon go post d人咁易trigger
又比波台手足撚

24/7認真post黎
go post既調轉!!!!!!

有隻L30 100%既死魚王
但果度好撚黑我驚驚唔敢自己一個去捉, 要行

Eevee 100.0% (15/15/15) 830CP L30 Tackle/Swift until 00:16:07
屌你老母訓教定出去捉好

吊牙 on9架wo

訓教啦= =

如果呀哥係度佢應該會同我去捉哂兩隻

屌HI大C

河狗一日打幾多次J

假膠post?
你咁撚咸濕一日起碼打五次la=.=

想g美國d gym多唔多人搶

實報實銷的

美國啲GYM 又大又平
氣氛又好!!!!

我住果度好近gym一日拎50唔難,
返學果邊藍隊勁到仆街, 要拎50既話要花多d時間, 但一定無香港咁撚慘
基本上係避開traffic高既地方黎拎50蚊多

精神出軌溝左個台妹 日日line有愛情滋潤了

><"

xd

其實屋企係gym隔黎, 廢老mode既話輕鬆拎錢, 人地要突登黎, 我就落一落樓拎得返個gym
之前係campus果邊同人燒時間, 11點幾打到2點幾互霸幾個gym, 以為條仆街放棄, 佢4點幾又返黎打鳩我

訓醒望一望4點幾比人打走, 心諗屌你老尾唔洗訓架

俾的廢老搞到我棄左game

最多一日拎20 除非上山打

咁癲

地方大真係好 路邊扑下野又一日

csgo放槍

Valve公司（即“V社”）冻结IGXE大量机器人交易权限已过去了两周。在这漫长的两周时间内，我们与您一样倍感焦急。尽管如此，作为一家运营11年并且成功登陆新三板的中国互联网企业，我们自始至终没有逃避问题和责任。两周以来，团队的每一个人所考虑和执行的中心都是您的权益。是的，我们比任何时候都更加看重IGXE运营11年来一点一滴建立起来的品牌信誉和价值，比任何人都更加愿意倾听您的要求、解决您的问题。此时此刻，我们也坦陈和公开地将两周以来IGXE全体同仁争分夺秒的努力告知与您：

1、交易事件冻结发生后的24小时内，我们团队的两位具有美国签证的高管携法务团队立即动身前往西雅图同V社面对面交涉（后续其他高管正在办理签证即将动身——办理签证需要15天）；
2、7月28日，我们聘请了V社所在的华盛顿州最具名气和实力的Davis Wright Tremaine LLP律师事务所，委托该所商业案件和知识产权领域排名第一的个人律师Attorney Warren Rheaume全权代表IGXE用户和公司同V社法务部门协调处理此事；
3、尽管V社目前正在主办DOTA2国际邀请赛，V社高管时间有限，我们团队的高管仍然通过努力在各商务层面继续建立同V社高层的沟通交流机制，目前已有明显进展；
4、受冻结的IGXE机器人全部保存在阿里云服务器中，账户数据安全全面保障，此项数据安全被定义为公司内管理权限和安全等级最高的事件；
5、我们启动了7*24客服以保证与所有IGXE用户有着通畅的信息沟通。我们的运维团队和财务部门争分夺秒、全力以赴保障网站正常运转、钱包资金充足。至今运营稳定并全面保障用户的所有余额随时取款、秒速到账；
6、无论西雅图事情进展如何，IGXE团队都已并行启动应急程序，对受到冻结事件影响的用户和账号进行统计。由于涉及到的用户达数十万、涉及到的物品达到几百万件，我们需要花费多一点的时间来进行数据清算、核对和信息确认，杜绝错漏，以确保您每一位的权益。我们将尽快完成数据清算并择期公布后续进程的时间安排；
7、IGXE已做好最坏的打算。待所有用户数据清理核算完成之后，若V社的最终处理结果令人遗憾，我们将启动批量回购计划，以拼尽全力保障您的权益。

我们真挚地感谢您通过各个渠道声援和帮助IGXE团队，感谢您刷表情包鼓舞我们“IGXE不可战胜”，感谢您对我们的期待。您的信任和支持对我们意义非凡，鞭策和激励着我们直面问题、解决问题！您是IGXE走到今天的底气来源，你们也是IGXE走向明天的勇气来源。纵使前路荆棘遍布，我们也必将一往无前！我们坚信：IGXE不可战胜！

IGXE不可战胜

爽

wa diu
聽d鬼佬講
黃隊d人會十幾條友揸車掃gym
掃撚哂成區都係黃gym

掃黃行動

1粒波搞掂
不過唔係靚技

痴撚線

咬鳩佢先

me 紅隊

希望igxe可以吞哂d貨
過左風頭拎返出黎做低個市
不過4000萬人仔我諗影響應該唔大？

良心商人

reddit d ppl sell ~265k jar wo = =

monkaS

be humble

say real the low mays real jeng

我叫魚柳包D魚柳都要炸龍躉

Upgrade = you overpay
Downgrade = you overpay
Even trade = you overpay

lounge以前好多水魚
lowball都會trade

呢條臭雞

一齊左好耐啦

Any ching support us

zeus唔通真係返navi

十卜

神奇老鷹

神奇老鷹係fai叫先
#respect

死臭雞同device好有夫妻相

典解唔係打13號

Csgo pro scene臭雞

叫親Emilia 都係雞！

Emilia Clarke 除外

emilia_machine

咁撚樣都叫夫妻相

你面盲?

（新冰桶挑戰）裸唧「心形胸」成網上自拍新浪潮

你都得啦

大家都咁衰樣
咁都唔算？

12 定13 號

864去唔去

no is me

得啦威啦

U > fai

我點會唔去

++

16 0 u 2map

今次請個靚仔D既ptbf去先

完左落ssp call g?

ssp 咩靚g?

@linda

curry help me 入cobfig ok?

12點半去到有冇問題

@IT狗

同女朋友講星期六去lan party
佢以為我去滾 點算?

一聽到party 就知勁野

lan party係咪好多女ga

After party

神奇老鷹炒9你la

Ho lun inch

sor9 ckf- -

[SELL] Lan hax
pm me

屌你老味垃圾法國野la vache 難食到嘔

叫la sing啦

屌佢老母d扒rare 變撚到medium rare

諗住整返個banner去lan partyyyyyyyy
撐邊隊好？

tihk

黑馬

tihk 用緊我個hax

支持香港CS

成身臭汗去坐巴士
冇人坐埋黎

爽

係咪AEEC贏左8強就代表香港？

STYKO replaced DENIS

早就要換左denis佢啦

Styko Ropz

Seems good la

好閒 周圍都係咁
人多好辦事

贏決賽

一定入四強plz

mh 打撚爆佢啦

-Curry9: me is IT Support

好在你地有864

想搵個係背後支持自己既IT做愛

狗

沒有IT 你們什麼都不是

No it no csgo

有冇人知邊度買到logitech 原裝headset?

邊到有得買唔係原裝既headset

屌 原廠
係咪應該有專門店

冇
想買邊隻

屌奶星，岩岩叫pizza叫左佢切六塊，黎到竟然切左八塊...點食得哂....

比人scam左...

太蠢跌左1000$

呢把正常可以放幾多
有閃亮貼紙

大家快d unfriend 樓上條友
白痴會傳染的

bbd做咩事？

唔講了
你問佢本人

岩岩訓左幾粒鐘
又可以起身

G433
想知幾多錢

Hi Elizabeth

尼馬

XD

去法國係為左打CS

this = 2000fun

買logitech d垃圾headset

你估你c9用垃圾有錢收咩 on99

Thx bro

因為me rubbish

咁有冇聲靚既headset /mic推介下
我會兼用黎講波

講波唔好用佢d垃圾mic了

買枝at2020囉

性價比幾高的

Really?
I search 下

Ok多youtube錄歌既人都用呢枝

shure有D condenser mic都唔錯的

但係貴好多

@IT狗

點解MUDFISH個VPN咁撚平...

1蚊美金1個月

係咪成本真係咁撚低的

Karrigan = 摩佬

好撚悶呀

廢西lin

係

又係下午兩三點上唔到網 屌spectrum老母

見到真係唔好意思

唔講以為34蚊英鎊

有錢人唉...

pubg ++

+

Ltc

reddit ltc d人好撚on9

升少少就成地精

之前slump成個月係到話咩LTC/BTC跌得少

人地一升就啞撚哂

B大睇62

起

睇死佢今個禮拜都升唔穿55架啦

REX又負評

準備又係到震返幾個禮拜了

LTC跌到45果時

bitcoin 22XX左右

而家人地偷偷地上返34XX 佢就卡返45成個禮拜先升果4蚊雞

屌而家楓之谷原來多左個tinder咁既功能

唔怪得多左咁多人玩

台妹骨子裡都係想比我肉棒插的

講到litecoin咁撚完美

咩lightning network都敵不過垃圾ETH既升幅

見到ETH 300蚊

後悔當時120蚊無入副身家落去

唔見你做pro player之前紋?

扮撚哂野 傻閪丹麥狗

呢句真

D大陸人妻真係好大波

有沒清教我揸棍波車

份parttime要識揸棍仔

問864 佢頭d高手

我淨係知枝棍點操作

唔知腳有咩分別

笑到仆街 岩岩打mm 對面個香港kpop狗唔夠打開aw打我地
我地隊有兩個大陸狗以暴易暴一齊開x22打鳩佢

邊到好笑？

香港kpop狗=maddog93?

佢仆街果到好笑

又好笑牙

笑到仆街

岩先食左隻烚蛋 仲未熟哂未離殻

笑撚到我...

Alexhello比人bam左？

系

Supahotfire

咁之前個分身有無bam

yes...

完全使橫手wo

點解dota2 比賽可以場場唔同英

整係依個已經好過lol

笑到爆左肚

九寨溝地震時晚會正表演汶川地震場景 觀眾以為是特效

笑到仆街

好笑到

波波地果場好笑d😄

J左

pubg++

+ la dllm

ts la dllm

做緊狗

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

好悶,有咩做

愛

我朋友無啦啦比人ban左連登acc

撚admin先

河囝，而家LTC 算識郁未????????

睇前兩頁

s!u j0r

比人BAM U

做25爆河仔大獲啦

你而家賣哂D LTC 佢入ETH，半年後再同我喊

而家D 90後急功近利到=,=v

隻sia

呢隻B大成日話會升，信左一次之後，發現佢講完都一定跌

屌你老味 諗住去雪櫃攞汽水飲 一開燈成個廚房肉眼可見已經廿幾隻曱甴 都係飲水算了

你住邊

係你霸左D曱甴屋企

alhambra d濕鳩house

人地700一個月升20蚊HKD 都開心到噴飯，LTC 一星期 44-> 51 USD 都唔識感恩!!!!!!!!!!!

邊撚到51呀 睇過

okcoin....

點解咁多小強

隔離街轉角全部都係食肆

唔知關唔關事

炒ltc 唔炒margin 同打cs唔用144hz一樣

真...

我每日飲水果時都會感恩

股票其實好易買
見低就入 見高就放

有飽飯食果日我都喊到收唔到sing....

細細個就玩論壇D 虛擬股市打好左根基

我喝了1L fiji水

如果我呢世人有機會可以揸bugatti chiron

就算成世淨係可以係停車場用5mph兜圈都已經滿足了

傻閪

扮乜撚野呀
你個隊個兩個大陸仔本身都應該開緊架啦
講到好似對面開佢先開咁

冇個外掛傍身都唔好意思話自己係龍的傳人

我保證唔會揸快過25的

你細細力比油都唔止

勁低能 超搞笑>.<

咁我發誓唔掂個油門

保養費勁貴 = =

原來今日落雨

黎左LA2個半月

落過40分鐘雨

初中個ex結左婚 係ig見到佢擺酒相 誇撚到

我仲日日係房玩緊爆爆王

廿歲人結婚識唔識咁多朋友呀 擺廿幾圍

一定係請臨記啦....

叫班仲讀緊u既黎比人情 都唔知維唔維到3分1皮

ckf結婚會唔會請我去飲

如果有支付寶掃碼支付，當住佢面俾20蚊都咪話唔爽

唔洗講，做人情一定俾零頭

對唔住呀 catherine

我岩岩grad仲未搵到工 上年defer又洗左筆錢

你介唔介意我比csgo skin你

糕po手足邊個會最早結婚

FXX?

有無人知opskin 個充值 可唔可以用支付寶hk 比錢？

ha

放低一粒LTC就得

幫fd 急問

LTC 12月前升到90蚊我即刻捐半個肝

亞洲唔知

佢可以用支付寶比錢
但係唔知支付寶hk 得唔得
因為佢係用人民幣結算

應該唔得

應該得

Whatsapp group new thing

吊奶腥

屌唔得

seized + zeus > navi

唔好再玩屎

s1 se ed fl ze

Na vi 渣ga

搞咁耐就係為左踢瓜地人

Btw 據聞pyth stand in godsent
唔識做pronax的戰術
之後pronax放棄

一諗起瓜地人呢句野

望一望NAVI LINEUP 笑到GAPGAP聲

嬴完major就走都係牛B死了

Gambit +electronic

應該都無無分別？

走左個IGL俾個niko gambit 都冇用啦

Faze咁耐都未公佈

要simple=無運行

真

要ckf

Enzo ckf

electronic 份約去到2019

1. Kane kick
2. Zeus leaves thinking the kick was unjustified/bad team chemistry
3. Zeus joins Na'Vi
4. +Seized to Na'Vi

反LTC 既同支持全球暖化一樣係不堪一擊

Gambit bought zeus for only 25K when he got kicked from NaVi

They bought him back for 80-100K

其實都好少

If Olof doesn't go to FaZe he was that guy who considered quitting/taking a break rest of 2017 and not Dennis

olof yau rest wt.....

Zeus yau say retire after winning major..

btw 12 who go watch anti eco eco club

what time

U

anti eco eco club fan boy!!!!!

1.tungy

Neon

Light

😂

zeus咁撚冇骨氣架

四條友都唔妥個coach 得佢一個撐佢
搞到咁不如走

其實都係藉口啫 應該major之前已經決定左返navi

搞咁耐都係為咗踢走瓜地人

瓜地人是問題

who

香港咁熱做肥仔真係唔掂
想減肥

香港公司都唔簽香港隊
走去簽隊垃圾

香港電莖黎講仲廢過印度

明明player係亞洲都起碼top5

利昂打傾

inchking moonxskyb

Hellraisers asked 200K-1.2M$ for Ange1 according to ceh9

原來hk co黎架...on99簽台灣狗...

ENZO TUNGY = THE BIGGEST TROLLER IN HK

inchqueen 迫害 anti eco eco club

想哭

hahaah3ehehehe

AEEC出fan T shirt未

法國俾enzo迫害完後個頭好撚痛

升GE 之旅
pm me

連仔又死ser

班台狗呃飯食
隻crazyface開台打faceit 把awp 5槍打同1個人都唔中

Tec-9 nerf jor what?

tap準左
連射唔準左

gv aeec bi hai yuen my head ho pain too..

唔怪得今日tec 9 entry下下都係one tap

成日上唔到係咩事@it9

optic friberg

y Optic

仲要吹口哨扮無事

Na Vi食撚屎

瓜地人+olof上賊船feel

開變態佬POST先

EBOLA

想睇NAVI係下個LAN狠狠地失敗

Simple

New York

Na vi
VP
faze
Ast
SK dog
liquid

Seems not bad...

300蚊飛去睇先

反LTC又然

呃鳩瓜地人走 之後比位zeus入番去

諗住去屠房買個豬陰道返屋企屌

買個豬西
周街大把啦

Ching食開？

無錯 我為左自己既性慾 連姦豬都做得出

好多人咁做啦，識幾百條友都係咁...

垃圾LITECOIN

冇

好奇gmabit會買邊個做igl

都唔知有邊個買
dosia 做住先囉
而家正式反navi!!!!!!

Dosia粒nade證明左佢有腦